Как дела?
Что ты видишь перед собой?
Какие цвета преобладают?
Ты можешь дышать?
Ты видишь небо?
Что у тебя в руках?
Туда можно добраться самолётом?
Сколько людей знает об этом месте?
У тебя есть цель нахождения там?
Там опасно?
Там жарко/холодно?
Что в твоих карманах?
Как долго ты ещё протянешь?
Можно ли здесь купить еду?
Что видишь за окном?
Из какого материала стены?
Рядом с этой локацией есть море?
Что на тебе надето?
Часто общаешься с людьми?
Можно ли в этой локации купить еду?